大家覺得出生好同出生差嘅人最大嘅分別係咩？

點樣後天補救

最大嘅分別係一個好一個差

出身?

分別最大就係有得選擇同冇得選擇

靠見識同知識

一個好

一個好差

一個好好
一個好差

self expectation

你幾有錢同幾窮，都冇得選擇你可唔可以出生係地球上

你幾有錢同幾窮，都冇得選擇你可唔可以避開病毒細菌癌細胞入侵

你幾有錢同幾窮，都冇得選擇你可唔以活超過200年

仲有自信

童年係最影響一個人往後發展
歷史上大魔頭或者重罪犯多數都係自小得唔到愛嘅人
唔係話出生差就一定得唔到愛，機會好大囉

老豆

出生好壞我計埋經濟環境，父母性格質素，家族整體發展

所以最大分別在於出身差靈魂已經被染污